[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

#1 舊post link
#2 大cup、65圍牌子、淘寶平價bra 推介
#3 量胸方法, 亞洲bra size計法, 胸型，著bra方法
#4 著bra常見問題集
#5 矯形迷思、外八外擴？
#6 泳衣/ bralette/strapless 推薦
#7 日常美胸按摩/運動

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

由兔兔絲打同眾絲打提供

GHI絲打看這裡，不要再說買不到胸圍了！

矯型選擇：Bodibra (最大JJ cup，唔知係正常G定H)，曼黛瑪璉（最大H），Satami (最大G），Hafina (最大G)，葆露絲

不矯型選擇：Wacoal Salute (最大I），Peach John Days (最大G)(新款偏細大約半cup)，Narue (淘寶旗艦，日本牌子最大I)，Prima Donna (比利時bra，Private Shop有售），freya

65圍絲打靠過來，不要再穿70圍了！

矯形選擇：Bodibra，Braologie，曼黛瑪璉改帶，Satami 改帶，Le Boni (葆露絲旗下），葆露絲

不矯形選擇：Peach John ，Une Nana Cool (F以下），Narue（淘寶旗艦，日本牌子），Cotton On，The Little Bra Company (C/D以下兼有60圍), Oysho(65圍偏細，60圍絲可考慮）

淘寶平價brand:
淘寶有牌子嘅bra都唔貴，點解要買無牌子
mm，swear，夏娃的誘惑，布谷，戀玫莎（wacoal旗下），歌瑞爾，古今，蘭繆，遐等等，花多眼亂
奶糖派同款設有不同杯型，對各種杯型友好。
平起上黎100蚊都唔洗，質料靚啲嘅都係100-200
非完美主義者可購買日本原單貨，注意大都斷碼斷色，網購有風險，假原單貨用料/染色劑有問題。

歡迎大家補充！

繼續都係兔兔絲提供

1. 量胸方法, 亞洲bra size計法, 胸型

大家一定一定唔好靠sales量胸同揀bra, sales可靠的話就唔會有人著錯bra
首先裸胸向前烏低45度, 90度量度上胸圍, 然後企直量下胸圍(稍微拉緊)

將上胸圍減下胸圍得出cup數, 下胸圍就係bra圍數
例如量到上胸圍45度86, 90度88, 下胸圍70, 相差16-18, 係70CD左右, 可以試下深杯70C/ 正常70D

胸形圖（一般都係講呢幾種，當然細分有好多種）
壓胸、離罩、乳溝等等問題，有時係胸型影響，唔一定係錯size。
2. 著bra方法

正確著bra方法（必看）

可能你話有咩咁特別姐, 咁都要睇, 錯喇, 好多人都著唔岩位, 著太低, 撥過龍係常見情況, 所以一定要睇喔
留意係平撥、平撥、平撥。
唔想胸線下移，記得最後要拉高、拉高、拉高。
著返衫前郁下手，睇下有冇走位
[/quote]

][/quote]

要持之以恆先見到成效
瘦底絲打可以先調理身體，增肥有返多啲脂肪畀個胸
唔好心急減肥，因為好易減埋個胸。

Quote 到好核突

唔會啊 辛苦晒絲打又有地方一齊傾
諗過幫手開新post 但人蠢唔識搞

有冇人著Gilasee?

留名

lm

不嬲都係淘寶嘢
仲要食水深 態度又差
唔明點解佢會有門市同有人幫襯佢

有冇絲打手洗bra 之後好易發霉
但我同其他衫一樣喺通風位曬乾
但d 淺色bra 好多一點點霉

絲打試下手洗後用乾毛巾印乾
唔洗印到乾晒（我印兩三下），印到滴水冇咁嚴重。
同埋洗既時候，浸一陣之後，出汗位用背扣後面軟淋淋既部分捽下 ，例如鋼圈同埋bra入面，夏天背帶都要捽埋，肩帶就用手隨便捽幾下。

如果都有做齊 咁可能係其他bra甩色

升兩cup無難度

做乜姐你 做埋d無聊野

一早block咗樓上個解密狗

著左2年bodi bra 覺得太貴想轉會 去rm睇無我size

底圍定cup無

屌你老母 樓上隻解密狗真係好撚煩 女人係到解bra野 男人鳩衝過嚟解密做乜撚野？

食飽飯無事做

理得你男定女，你咁做搏乜？

curvy kate幾好著
重點係有60圍 好正

想問下大家一件bra著幾耐就換？
多數屋企有幾多件？

聽講壽命三至六個月，料地好少少一年都聽過。
我自己就係 扣最入都鬆就換

三件常著既

窮書生
絲打買歐美bra通常係返官網買，定係亞馬遜嗰類

[member]想請教如果有大細胸問題可以點解決

on9解密狗 又唔係有圖 解埋呢d野都冇人想睇 解黎有撚用

curvy kate唔貴，不過好多高雞心

一件二百令蚊都覺得有啲肉赤

但幾十蚊件可能三個月收皮 仲要有機會唔舒服，啲脂肪走晒位。

先講買bra
就返大嗰邊著，另一邊加墊。
無錯，bra入面既墊唔係for裝假狗 ，
冇可能個個既size都啱啱好滿杯，塊墊就係咁用。

改善方法
或者叫做阻止惡化...
按摩多啲細嗰邊，唔想買按摩油可以沖涼按，臨瞓前按壓穴位都有幫助疏通返。
如果本身有側睡習慣，就向細嗰邊瞓。本身平睡就唔好刻意轉啦。

關於大細胸，有一個講法係話左胸因為底下有保護心臟既肌肉，所以普遍會比起右胸大少少

長知識！我左胸真係大過右胸

我都係

想問有冇絲打喺台灣買過mm？
黎緊去台中想喺個邊買…

我喺台北買過

講漏左，同埋心跳好似長期按摩咁，會令左胸大啲。
關於側睡，我怕記錯所以再上網睇返，要視乎情況決定向邊一邊。

Wacoal一定係報大 有朋友D係wacoal要着F 基本上報大兩個cup左右

著開台灣牌子 ‘依夢 Emon’
次次去台灣都入定一年份量
舒服 耐穿 用洗衣機洗都唔易wear
因為我手洗唔夠力扭乾啲水
店員服務好 多數係40+姨姨
分店算多 做左會員有你買過咩size既record
款唔會好啊婆 都有靚顏色的
自己只穿3排扣或以上的 著得好舒服
上次買左7個 大約港幣二千蚊

喺香港呢個價錢絕對買唔到呢個質素

利申：唔算難但都唔算易買到的size

到底點解你要咁做

要講幾多次先明 同牌子唔同款係會有偏大偏細，唔好一竹竿打沉一船人。

Pj為例，偏細0-2.5cup都有。
而且唔同胸型fit唔同杯型，有時上胸有肉揀左倒及杯，見到壓胸就買大左；有時上胸冇肉揀左開口杯，見到離罩就買細左。
其實wacoal 有啲款既杯都好深，假滿杯以為fit size都唔少

對於size有疑惑既，跟返第一頁度左先去買bra 啦好嗎
舖頭企直度係因為戴住bra，返到屋企除bra就要向前傾度，除非 好挺，你胸型靚到同戴緊bra一樣。

原來係咁 我身邊啲朋友去買 全部都係戴大兩個cup 我以為wacoal d bra基本上都大兩個添
因為知自己上下圍爭幾多cm 平時去買都係直接同sales講翻cm 佢對翻牌子嘅尺寸拎比我試
Pj就未試過 次次同朋友去見到啱心水嘅款 講完cm之後就話冇出哩個size
以自己經驗就係日本牌子多數會偏細 唔好意思誤導咗絲打添

講得好
真係唔係杯口貼就叫fit

咁樣做有一個原因，
每個底圍都有一個range，區間大概5cm到，但每上一cup就2.5cm，所以揀錯底圍都會差1-2cup。
香討王木木個豐胸post好多人貼兩組數字問應該著咩size 會見到著開75B建議佢著返65x咁 所以自己知自己咩size 會好啲

我上面咪講咗.....

應該係零交帶
成日見到有人留cm問佢貨到未/覆佢未

同個mk店主有得揮

其實咁做好正常，但睇得多就煩。

忙絲你咩碼呀？

究竟有冇絲打係大胸腰幼冇咩肚腩？
我唔知點解勁大個肚腩

3個字，動起來
坐係到係唔會瘦，肚腩都係食出來的

明白哂
原來係正常嘅

細胸有肚腩

做運動，食少啲甜/高糖分既野，就算唔係為減肥，對身體都有好處 。
想針對肚腩減可以google搵啲練腹部同腰既影片。

身材好好呀
[member]點解條腰咁幼架
我諗住會跑步 同做啲修腰 肚同大腿既運動[8
不過嗰啲瑜伽運動洗唔洗帶住sports bra做？

絲打係指鋼圈bra vs sports bra 定係真空vs sports bra ，
我諗都係睇返嗰組動作幅度大唔大。
Sports bra就點都舒服過鋼圈既，有啲動作瞓低呀側身呀拉筋呀都冇咁阻住，有時鋼圈移位唔舒服 拉上拉落又煩。
Sports bra 有保護性，但如果動作唔會令 搖黎搖去，我個人覺得十幾分鐘真空都唔會有咩影響。

原來係咁
咁我應該跑步先著sports bra 瑜伽運動就真空
唔該哂絲打

頂 我睇錯 一件二百幾 我見樓上啲絲打去蜜糖巴買要等咁耐 先走到睇mydress

太長唔quote啦
上薄下厚係厚墊，冇得拆嗰隻。
68嗰啲已經係義乳黎架啦 。

終於聽咗各位絲打嘅建議 開始踩單車同做下瑜伽運動
不過想問下大家減胸係咪只會減1-2cm咁少？

唔係 1-2cm係見面禮

唔該絲打

上面有絲打話跑步減胸減得多
咁游水呢？游水會唔會都減得多個胸？

帶氧運動就會減全身
操水咁游應該同跑步差不多，慢慢游就唔清楚。
不過游水可以提高埋柔軟度，同埋用晒全身既肌肉。
利申唔識游水

初期鍛練，因為游水常達到擴胸效果
所以胸部會變堅挺，外觀上要更加挺
但胸部主要係脂肪
大量運動燃燒脂肪下，胸部會係一定程度内變小 但胸圍無變大的
換句话話，個圍升 個cup跌

唔明點解啲人成日問做運動點可以唔減到個胸 好多人口中運動係游水跑步 係劇烈帶氧運動
當長時間做帶氧運動 因為higher basal metabolic rate （同埋做運動既時候） 你既daily energy consumption會自然上升
好自然energy consumption > energy intake
到最後你既身體會用咗體內脂肪
做咁勁既運動都唔會減到胸 啲人仲點減肥

應該咁講 從來減肥同豐胸都無可能同時進行 一個就要好多脂肪 一個就用晒啲脂肪
唔係話叫你食好多油而唔健康既野
例如油咁 再啲人會揀全肥既肉嚟豐胸 吸多啲脂肪 但唔健康
橄欖油係健康既油 /牛油果 一嚟你食既野fat content 會高咗 容易啲大波 （同時全身都肥咗啲 ）二嚟 又唔怕太唔健康
二 你生活習慣好緊要 如果你成日食完野就坐低 老實講 消化會差好多 吸引得唔夠好 食幾多都無用 同時 你會有個大肚腩 唔好再抱怨自己點解咁大個肚腩

或者咁講，
胸有肌肉，乳腺組織同脂肪。
有幾多脂肪就控制唔到既 ，但最易減係胸，最難加都係胸。不過脂肪有好同壞既，做運動其實可以減走壞既脂肪，均衡飲食就幫助草好脂肪

肌肉就靠日常運動/重量訓練/瑜珈練出黎，可以幫助美胸健胸防下垂。
乳腺組織就好影響營養去唔去到胸同乳房健康嗰啲，塞左就自然大唔到，唔發達亦都撐唔大。

絲打可唔可以解釋點解70cm =32

上網睇過兩種講法，
1. 32(英制)係指70(公制)
好似買鞋咁，唔同國家鞋號都有唔同，一個鞋盒寫幾個size。
2. 以前彈性冇咁好，做胸圍要加返4吋，但之後冇改到就一直係咁。

點解我心臟喺左邊但右邊胸大啲？

有同路人啦 我都係咁 右邊大啲仲胸位低啲 半年前到依家仲未改善到 要繼續努力

岩岩都睇緊bra舖有講解下大細胸既問題 因為內地牌子所以寫簡體 希望絲打們唔好介意

搭單想問下各位絲打 左右胸高低胸位建議就邊一面？

我之前講得唔好 左邊大啲係比較多，當中普遍成因同心臟有關。(講緊差半cup)
但右邊大啲都係存在，但成因就真係要搵醫生睇睇先確認到 。

不過大嗰邊胸位低啲應該係正常
用圓盤胸想像下，如果兩團肉胸線並排，乳頭會變左一上一下。
而且平時講對胸/對波，個球體向多方向發育長肉

答返絲打先，大細胸就大嗰邊，
改善胸線就係拉高件bra著，可以揀穩定性高啲既款，冇咁易走位，唔洗成日又撥肉又拉高

femme食屎啦，我自己本身係satami著70d or75d改帶，上到femme著32c又厚谷到個胸勁高又擠肉個店長都話著得好靚，其實距d皇牌熱賣全部都勁厚！mk店長勁串咯。距應該冇專業知識 仲係甘彈satami d bra唔好

你有無叫佢比大啲個cup你試呀？

Btw係「咁」

75c都擠肉同埋要扣最入個格，距冇乜70d揀

佢d bra全部淘寶貨 仲要所謂矯形只係勁厚pad

好多店主都話上薄下厚唔係厚墊
成日踩68，但其實68依家有薄款
淘寶既模杯可以有幾薄

依款買嚟玩吓 真係好爆胸 見到個兩團肉就想揸落去
立體杯嚟 少少硬身 洗完可能會好啲
佢杯本身有1-1.5cm厚 另外有襯墊 不過俾我拆咗出嚟 1-1.5cm既厚度我已經覺得托到個胸好靚
依款比一般細 建議買大一個size

最後依個軟杯嚟 佢j型wire 包到上加拿大 包晒副乳 副乳問題嚴重既絲打 依款應該幾適合你
同時佢係薄杯 但另有跟襯墊俾你 0.5-1cm厚
依款跟返平時size買ok 我買大咗一個碼 拿拿臨攞去換 覺得自己好似無咁大個胸買咁大個bra
三個之中 最舒服應該係藍色個款 佢側邊好闊 包得好 又係軟杯

[member] 有無人著過intimissis d underwear?
好想買佢呢套 但驚under d 料會唔舒服 同埋想問邊到有多啲性感少少既內衣 ［/member]

加密失敗左

去啲專業啲既鋪頭問下啲店員啦

有冇絲打想要Hafina 65折
買左package怕用唔哂想搵人share
pm me

絲打入 分享買功能內衣黑店

前排有絲打提過

先自膠

絲打係指呢段?

補充返我個package係元朗店用
我自己覺得service ok既, 個姐姐睇size同形好準, 一望就拎到岩款既比我試
佢唔hardsell, 純粹貪折頭買完發現一條友好難用得哂

Hafina 啲bra 見過啲款係網店同款（yurubra/kellylove/bavo)
係舖頭買過一次後就轉左自己買了

見好多人都係網店買bra, 好似平D
但我自己硬係仍住買返黎會唔岩

mm未著過唔係好清楚 入面有無綿墊？
如果有既話 試bra個時連墊試 大左再除墊咁著會抵著好多 不過無墊既話我估都要換過晒啲bra？ 壓胸始終對個胸唔好嘛

對揀bra方面仲學習緊 比唔出咩專業意見 講下自己做法先 分開2批bra 一啲容量大啲 一啲細啲 買bra可以分2個日子 咁就唔怕揀錯size

如果黎完M都仲壓胸 似係個胸大左 既然絲打你話70圍啱 應該由70f試起先 黎m前可以買70g for period個排著 btw定期可以度返上胸圍同下胸圍黎參考買幾大既bra

有錯請指教 怕講錯野

咦原來惘絲已經解答左 我又再答多次咁添

pj做特價 全店9折有啲心動
仲有mm同奶糖派都有啲想試

有無絲打想同我share bodibra 既quota 我買左用唔晒，等於正價7折，但係要我一齊去
有興趣搵我，九龍灣店會好d

睇岩款就去馬

都係架
不過可以第一次買完買返同款，或者去有門市既網店，試著完先買，甚至係試著完上網搵返黎到買。

想問下package係點 有興趣入元朗買 不過又話要預約就拖到而家都未去

我次次都係walk in 無預約，都即刻有得試喎

大概係咩價位一個？

正價4,5百 我買左65折package 折左就2,3百

想問有冇咩brand有55圍
之前買60圍都好似鬆左啲
要扣最入

補充，想搵55圍大cup嘅brand
好似最細到60圍，雖然都著到
但想再fit啲，而家著60圍背帶都向上戚

package即係prepaid左先, 咁之後再買就淨係攞貨, 佢會係你ac度扣錢, 以正價65折計
其實walk-in去都得

冇tg
有興趣可email contact: chihiro9816@gmail.com

有興趣可email contact: chihiro9816@gmail.com

應該係得歐美嗰邊？見過26圍大cup
但真係唔熟 ，記唔到邊個brand

嘩 絲打好瘦 底圍幾多？

你買邊個牌子的60圍？

MM我都係睇完呢個POST之後先去大手掃貨
我初頭係覺得托得幾好 所以好鍾意 直到後來出現左上面果D問題
不過我唔鍾意有墊 所以買親都係薄薄地果D款

唔岩杯型架嘛？mm係淺杯，你咩胸型？

之前第一次去買都係試days 但買完先發覺wire唔啱我 細左少少 同埋果個款(咩雛菊色)都有絲打講過個著上身胸型會好怪

始終pj靚款65圍又唔算太貴嘛 個人覺得satami最好著 但無乜款揀得落手 仲越黎越貴

大家點睇無鋼線bra?有咩推介？
有時黎m胸痛 想買d舒服d既

PJ days都有幾個款 我圓盤著rose，個wire啱啱好。
Mm有絲打講過wire闊，話去到腋下，但唔知邊個款

次次去度size都係D cup但睇落唔夠其他D cup既人豐滿 自己手揸都覺得好細

65D 70D 75D 80D已經係4個不同的世界

日經

我75D
覺得都係細

弱弱一問 點解啲矯型bra啲pad可以厚成咁。。。

矯型我都著過但唔厚pad 會唔會係淘寶貨扮矯型bra個啲

絲打你係著咩牌子同著咩size？因為仲有部份牌子會A, B cup會厚少少 C以上薄杯

細小的b cup 之前著mm都厚

淘寶用開順豐集運 未試過寄失 雙11/12都係2日內就廣東到香港 雖然係貴好多 但每次都貴得多同貴既話就抵返係度 當貴左既錢係買包險都好

奶糖派等緊官方搞優惠 想返買件

唔知pj days系統既b cup唔係係薄墊？建議可以去睇下

仆街 本身已經好平了 molamola
但mm買都係好厚pad 著完自己都覺得假
平到唔想做人

btw pj days有矯型嗎

pj days係可拆墊的，B-G都係薄杯

矯乜鬼丫，著岩左size同著返岩個水平，矯型係唔存在，因為根本著岩係唔會飛到舊副乳出黎，洗鬼用高側脇包住咩
個d高側脇3 4個扣既bra係俾d懶西著，姐係個d掛個bra上去唔撥胸唔稱高既人

見到大家討論上去睇 d款好靚

有無人戴過flora bra？
台灣bra黎

巴黎拆咗墊係薄啊 薄到 太凍扯lin旗都會摸得出

簡唔到mm定莎娜美好

想要多扣就莎娜美
或者直接去門市
因為舒唔舒服就個個都唔同

最後買左mm
個sales 好好人

之前去左元朗Hafina買bra 睇到絲打們都係200幾一個 點解我買個陣要500既

我覺得係買大左，一係換細一cup
如細一cup太壓就sip墊啦

咁我都勤力啲keep 住按

尋日去左satami 試bra,
佢地既size 係咪偏細架?
Sales 俾75b 我試話太逼吱左側邊d 肉
但係75c 我上胸又唔夠肉
最後佢叫我買75c zip pad 入去
我返到屋企諗諗下先覺得奇怪
無理由咁樣zip pad 戴bra zip 成世呀嘛

聽落似係sales既問題
其實著bra唔離罩唔咇肉就係啱戴架啦

絲打你係純粹上胸無肉 定係無墊時會離罩？
唔離罩就可以拎走個墊 個sales亂咁噏
上胸無肉係胸型問題咋嘛

satami a~b cup厚墊 c cup以上薄墊
75c唔足碼既情況應該好少出現

奶糖派有無包膠？

又唔知揀尺寸應該信自己定信佢啲客服好
心思思想買好耐

有冇咩唔算好貴但係好著嘅bra？
之前買開啲平價貨一係冇support一係條鋼線會磨到心口唔舒服
想換過晒啲bra佢

因為我試75b 個陣自己都覺得有d 肉吱左上去,
但係75c 撥完個下加企直都會包到陣
但係冇幾耐上胸就會有罅
所以佢就話我上胸唔夠肉

上胸無肉係胸型問題 就算GHI都可以上胸無肉。
可能個款係開口杯所以容易離罩？

其實唔需要對塊墊咁抗拒，個罩偏大偏細，又或者大細胸呢啲常見問題黎，加塊墊都係為左自己著得舒服。插墊有薄有厚，啲人鍾意笑裝假狗味由得佢地囉

覺得個bra偏細，歡樂杯，或者覺得職音水你，你自己度左size未？純粹個人觀感就質疑人，對其他人都唔公平。

一個女人，要戴幾十年bra，大把時間去試清楚邊個brand/ bra適合自己，唔岩味試另一個囉，咁大間舖，如果得一個款，就唔好幫襯啦

我唔係好識絲打,
邊d 係圓杯

包副乳打錯 奶糖勁啲

想知其實點屈 有冇教學

想買bra俾女友
80c / 36c
我摸到佢背有少少肉 係咪有功能bra可以推返去胸或者集中d？

CK啲bra成千蚊一個，但著咗幾次覺得都係PJ啱我啲

先利申：B-C
不嬲用開satami但頂唔順佢無咩選擇
試左wacoal都唔錯 但貴d

有無絲打講下每間價錢個range
毒絲成日唔敢行入間鋪 驚比人跟 d鋪又通常無人

想問吓水滴型 上胸冇乜肉嗰種淘寶有咩牌子可以一戰
奶糖派淨係得大杯

試過mm但佢應該圓盤友好，wacoal覺得唔錯但成400蚊一個好肉赤，又唔夠膽等佢喺sogo到減價嗰陣買因為冇得試

想買啲貼身少少既bra for 著白色緊身tee有咩推介

有咩Bra係唔貼身

係唔係想搵啲著淺色緊身衫都唔會顯眼既bra
試下 淺色 素面/光面/無痕bra

我都係睇過femme 好淘寶甘
好厚pad
試過hafina 我住出面試過幾間hafina
買過葵芳 太子 都係覺得元朗姐姐態度好好多
真係無唸過賣bra姐姐甘後生
80b 而家80e
真心覺得services好重要
起碼返去較帶唔洗比人sell到high high
之前貪近去太子hafina
又比佢sell 最後反元朗搵姐姐算

蔡太好咩

甘你老母咩死返5p啦

有冇sis 有satami 會員

我係啊有咩優惠

自膠
係啊絲 有咩推介

因為夏天衫好薄
所以每間brand都會有啲bra係for呢種情況，行入去直接同佢講就會搵畀你
通常個bra都係得少少設計係上面，甚至乜都冇
著件白色緊身衫去試

如果幫襯網店，關鍵字係 素面/光面/無痕
其實概念同無痕底褲差不多

80b變80e 點做到

之前背好多肉

打錯呀 80d

你儲唔儲分 我想買2個bra

我好少用分sosad

唔關背多肉事 撥背肉上胸而大咗
應該下圍會變細

絲打 希望你唔好介意我咁問你
究竟你係 之前背多肉 定係 80e打錯80d

之前樂天買過
佢有咩日本牌子值得試？利申水滴

樂天買平定淘寶平

RM改名
Her own words

我反而係下胸圍成日有印
係咪個Bra唔啱我要買大一個碼
但我真係度到80喎

有無人知台灣除咗qmomo有65之外 仲有咩牌子有65 遲吓去台灣旅行

男朋友見到成日問我係咪個bra太緊

以前我完全唔識揀bra個時都覺得 有印係太緊
後來唔知邊度聽到句說話 "著底褲著襪都有印啦" 覺得幾道理

個人認為有印唔出奇 除非著到痛

著得耐會攰同唔舒服係咪都係正常

有印係正常，佢要睇下個位置係胸邊定壓住胸。
同埋紅印太深，好似勒住 都要注意有機會係太緊。

係著某個bra定每個bra都會出現著太耐唔舒服？
有時候肩帶太幼而個bra本身承托力唔夠，或者肩帶太短都會出現呢個膊頭唔舒服 有紅印。

另外太厚墊，或者件bra著太低，有可能會令個人有種好似透唔到氣，好侷好辛苦既感覺

喺胸邊 即係胸底嗰到
所以都好肯定個bra有貼實胸底
有鋼圈嘅就好唔鍾意 但有鋼圈好似托得好啲
btw 我諗應該係墊太厚 感謝絲打

追咗幾個post 好似有人提起過奶糖派哩個牌子 我嚟做勇者的

目前買咗計數出嚟嘅真實size 到時睇下啱唔啱著先

我都買左 等到貨 絲打會買邊款？

本來想買pj 睇左幾次都揀唔落手 決定試新牌子

lm等包膠
mm學生優惠月尾完，諗住搵日去買

如果佢偏細半cup我就買到
Lm

Mm好貴 個次睇都五百幾一個 同樣嘅價錢我可以狗衝去wacoal

學生有75折 好抵屌

生日都有75折
考慮緊買夠1000做會員

請問各位絲打邊隻牌子Nubra效果好又痴得好？
有冇絲打試過台灣波波小姐？

絲打都係圓盤胸？我聽講mm對圓盤好友好
有朋友水滴 著完勁辛苦 又唔知個姨姨點解無俾大一個size佢 佢又著到壓晒胸都買

你要push up勁就揀中間有得拉繩個種

題外話 我自己本身有時需要用到乳貼 miniso嘅乳貼幾好用 另外strapless bra嘅話 peach john都幾唔錯

有冇話邊個牌子拉繩款好？

我覺得要睇款 mm 軟杯既水滴著都唔會有問題

買咗121款 希望啱著

圓盤
mm有啲款係有少少壓胸

琴日買咗個bra係超薄杯但係有鋼圈嘅
依種款會唔會唔夠承托力？

mm facebook page話學生優惠到3月尾就完 如果有絲打想入貨要趁早 唔係就等生日先有75折了

忙絲 想知圓盤仲有咩選擇
Satami太尖 我買過玉如阿姨 都唔夠圓
成日側邊胸肉有印 啲wire唔夠闊

3/4罩杯一定會露胸肉啊 如果會咇肉就係壓杯太細
會唔會係胸型唔啱 水滴著圓杯 圓盤著尖杯咁
又或者本身個bra倒及杯/淺杯
再唔係就你個size係兩個碼中間 大B細C咁
好多好多可能性

好麻煩

新嚟 自己上次度係34E
但我買返34E 有啲杯邊會界波，搞到四個波咁
對上買咗個CK幼帶嚟着又唔夠集中
宜家着緊呢個

有無啲幼帶又集中嘅介紹啊

界波可能係個bra倒及或者太淺，姐係偏細

集中不外乎都係加墊同加墊，
脇高都有少少幫助，因為可以減少啲肉撥好又移位既問題。

至於幼帶，其實賣款既好多都係幼帶，
但幼帶承托力就冇寛肩帶咁好，而且有機會增加膊頭既壓力，姐係會唔舒服/痛。

因為我底圍細，所以好多間都未試過。
我淨係講返自己試過既牌子～

香港有實體店
PJ睇款啦 days系列wire夠闊，
Wacoal印象中偏圓 當時著70 wire夠闊 但fit 底圍夠唔夠就唔肯定。
mm圓 其實有偏開口有偏倒及 可以試多幾個既，絲打唔需要咁快放棄

網購系列（淘寶）
Narue有圓有尖小心挑選，
Risa有大鋼圈 可以一戰。

收到奶糖派個bra
除咗布料唔靚之外真係幾好

講返先，我買65I，平時係要改帶
依個可以唔洗改、個型啱、300零港紙，抵到爛
如果度得啱個size應該完全冇問題

布料唔靚 可唔可以講多少少
姐係摸上手冇大牌子咁親膚？

摸落去會係有少少’鞋sharp sharp’... 唔識打😂😂

我都見過內地網民話啲料唔靚 對唔住個價錢 仲有淘寶負皮話佢洗左1次就起毛粒 不過每款bra都分唔同胸型 呢點又做得幾好 所以都幫襯下

我永遠都用手洗所以好難有毛粒
200幾蚊都接受到 我係香港買係點都500up 仲要比錢改帶

日本/台灣啲bra好似係A-F or GHI 咁樣出，絲打去旅行可以睇下
歐美就 有時特價都okay既，平時既話 我自己唔會網購咁多錢，冇得試著 山長水遠又冇得退 風險大

感謝絲打 不過聽聞wacoal尖杯多？

我都係睇呢個post先識原來要分胸型著bra

有無偏大偏細？
因為淘寶啲人話會買大一個cup就啱

我有睇到 係度身訂造
但我睇返台灣網友 有啲話個band太緊唔係幾好著 一啲就話等佢改完都一個月

但我都有興趣試下 應該5xx一件 我估

雖然未必好似奶糖派咁分到咁細，但大牌子一般都有唔同杯型
路過可以望下既，啲姨姨都好好人

按摩同做啲胸部小運動(睇coffee) 比較有用
Bra嘅話 外擴容易走位 所以一定要勤啲撥返好啲肉 人地一日撥兩三次 我會撥夠四五次
不過我都唔係嚴重所以咁樣做就ok

我見親全部都係洪欣嚟
無姨姨 全部中女

Qmomo新品 好似幾舒服 soft wire

之前著bra個胸都會有啲野睇下 而家買左一個wacoal bra嚟試 著70e 最普通個隻圓杯款 著完出嚟個胸雖然包得曬 但係個型好似縮左水咁

想問下係咪正常?但係搞到我有啲心理作用唔想再著

你之前個bra係咪push up?

都唔係呀 之前啲bra冇去到70e

會唔會係假性滿杯？第1頁有埋圖講解可以睇下 即係個bra淨係笠住胸 3/4杯當全杯著

Thankyou sis我再check check

你睇下其他絲打建議 同埋睇返你咩胸型 我自己都想換
我依家就著緊台灣牌子 e.g 玉如阿姨 係細鋪買
集中我覺得ok 不過前提係要著得啱 只係佢係模杯 雖然薄 但我鐘意立體裁杯 有得放pad位個種多啲
我自己黎緊想淘奶糖派同bradelis 同埋去pj睇下 因為我圓胸
絲打咩胸型

想問下peach john啲bra好冇着?

新人留名學野

滿300減150 咁要買一件先抵

無名架 我都唔知叫咩名 但呢三個地方唔大 一行一定搵到

又冇喎
我上圍91下圍65係完全fit 就算平時用胸圍計數機計都係65I. )

手洗真係無敵 我啲底衫好多都要改帶，一改就好易變形，所以用手洗，平時都係沖涼順手洗，之後用毛巾索乾佢就唔會滴水

bradelis 尖到仆街，圓胸唔會岩著

65I要圍差30喎，即上胸95下胸65
65G先係上圍90下圍65

都差好遠
絲打試下得閒再度多次下圍，90度，唔壓乳頭
Btw絲打覺得實物同相似唔似

唔係掛 我見佢step1係for圓盤架喎 個個都話好圓

藍田我無入去 門口經過 我諗唔差得遠

你可以試下既
不過上網買唔平一個又無得退，去台灣玩順便試罷啦

上面好似啱啱先講完係香港買要5百蚊 唔抵 台灣買抵啲

Thank you

揸下就大ga 啦

最近兩個星期瘋狂飲純鮮奶 大左幾cm
豐陶按摩冇油冇lotion好痛
等絲打包膠再諗吓做唔做運動

絲打勁詳細
我而家戴緊hafina呀 70c不過上面未完全full晒
覺得軟杯好舒服
絲打做左咩大左1cup？

另外想問各位絲
對波分得好開 又未去到8字
有咩集型bra係好戴架

到底胸型點分
我又係似圖盤又有水滴

有無AA cup絲 可以分享下點買bra
我叫Uniqlo最新出左隻XS wireless beauty light，for AA cup

我依家連pj都好少見 原來九龍灣個間都執左

我特登唔加密
垃圾wacoal唔再入65圍，d sales亂9咁塞70圍俾人就算，一d進步都無

講開 上Triumph 都一樣咁衰
度完個圍冇70照塞比人
唔買仲要黑面
依家sloggi啲料仲要差到乜咁

想請問銅鑼灣蔡太好冇
跟開佢買

你自己買開，覺得舒服 效果好 可以繼續，
一直都講緊要搵間適合自己。

如果係考慮中就唔好去啦。
我未親身去過，但都聽唔少絲打分享。
試bra畀staff睇有冇戴錯/size岩唔岩係合理既，但畀唔識既人睇係咩概念
平時啲演員露條線都話呢樣嗰樣，依家成對胸被公開鑑賞，又唔見佢露住黎做生意

講效果，咪又係加托加橋，就算有料都係靠個bra咋
仲有，唔齊碼，專業極有限啦

Narue公關聽住，65圍！重點係65圍！入左65圍就可以打贏wacoal

香港真係好多女仔65圍架！

不過wacoal係我眼中已經好過triumph 仲記得當年點度70圍都唔啱就叫我買70A攝墊 屋企人70就比75佢
垃圾

響mm買咗兩個bra
著咗半年左右其中一個已經離罩

Peach John
著咗半年有多仲幾好 仲要粗著

Pj我見呢排新出粉紅色嗰款 幾靚 好似二百幾

有無人買左peach John十週年會員2件8折嗰promotion

有無人真係試過線上會員係work嫁

想買新bar

繼續推！！！
如果narue hk出65圍肯定商機無限

嘩，如果入埋G-I大杯既話，其他牌子真係收得皮 到時好多絲打受惠，唔洗俾d 19 sales夾硬塞70 75圍，又唔洗因爲無H I cup而將就著sister size
雖然未必岩曬咁多個人胸型，但叫做多個選擇，起碼平野唔洗得peach john揀
之前tutuanna有入65，應該係無人知所以又收起曬，搞到又少左個選擇

推 有65圍梗買65圍 唉tutunana

依家先見到le個post
想問有冇34d絲打係度？
有冇人著過係大胸變細胸既bra?
有冇推介？
一著連衣裙，高領tee就顯得好肥大肚咁

[member]街邊細舖係大陸入貨，所以得好少碼
絲打如果有預算可以去下大牌子睇

至於集中同下垂，其實冇直接關係，不過可以係屋企睇片做啲美胸運動，豐唔豐到就唔知，但係對胸型好有幫助
當然戴岩個bra都有一定幫助，但望落下垂又唔代表絲打著錯bra，所以就先略過啦，詳細可以睇返第一頁。

換透明帶唔好係指見到條帶唔好睇 定係想比較無帶嗰啲？
換帶其實個人喜好姐，不過留意返長期幼帶有機會增加膊頭負擔
我試過整斷透明帶

無帶就...討論過邊到有啦 pj /qmomo應該有size
好壞其實都係睇返你介唔介意露條帶，因為透明都好覺眼。仲有就係平時動作幅度大唔大，始終無帶既會有少少向下滑
［/member]

之前去H&M 68去觀賞佢啲bra
好似唔比人細圍大cup咁
U記都醒水出xs啦

都有個wacoal姨姨淨係度下胸無度上胸就認定我係B cup，亂塞75B俾我，之後我試身壓胸，佢叫我唔好扣最入，扣出d咪唔壓囉
叫一個60圍既人著75，仲要扣出d，不如唔好撚著啦，鬆到攝到2隻手都叫岩，死都唔肯拎個70CD俾我試
係近排sogo wacoal發生的事，總公司檢討下啦，你請埋d唔專業既人返黎，所以d 65圍先會無人買，因為係你d staff亂塞size俾人囉！繼續收起d 65圍唔好賣啦，唔幫襯啊屌

我宣佈，我以後都唔會係hafina買bra！！！
hafina食水深到你 雖然之前有絲打話買package平好多 但要一買買10個 所以我上次去淨係買咗一個
依款$499 好著係好著 包得幾好

但俾我發現 佢係Kelly’s love

690台幣都只係$180港幣
以後，我經過hafina都只會俾隻中指佢講：「屌，呃錢嘅！」

試完岩身上網買

不過又咁講，舖租好貴 你俾出去既錢大部分都係舖租錢

[/quote]不過又咁講，舖租好貴 你俾出去既錢大部分都係舖租錢[/quote]
唔理 真係去混吉 試完上網買

自從hafina我70塞75俾我之後無入過去

我估hafina主要入玉如阿姨，因為我喺hafina買過，早幾日過左台灣玉如阿姨門市都見到我著過嘅幾款

我自己喺hafina又冇乜著得唔舒服嘅經歷，買喺幾個都幾好，始終門市貴就預左，上網買平但冇得試，門市貴但有得試完唔買，睇自己需要同取捨姐

hafina由無好感變到反感 收皮啦奸商

最憎d sales亂咁塞大一個圍俾人
要知道一個bra承托90%係靠背帶，得10%係靠肩帶，背帶鬆到乜咁邊有力托起個胸啊，聚曬落條肩帶到，然後d品牌就將d肩帶越出越粗等佢無咁勒了事

功能內衣邊間好？

有冇人知mm bra size係咪報大數
我自己點度都係70B 但去mm買佢比75D我
但著上身係幾舒服又岩身
ps 見到淘寶mm 2件199 想買但唔知買邊個size

有呀 但個size 都冇改變🤦🏻‍♀️

最緊要舒服

上圍83 下圍70

mm size有部分款係偏細，但絲打呢個差距真係第一次見。有冇試其他款？

淘寶唯有揀返同款

我想知運動bra點為止合適?喺奶糖派微信嘅小知識同上網睇完都唔係幾明 用途係打拳/做gym

打拳做gym要搵返fit/緊身少少既無鋼圍運動bra
例如nike嗰啲，或者部分瑜珈用既都可以。
但sleeping bra/賣點係居家既就唔太好，保護性低啲。

係唔係側面唔會咇肉就可以，個運動bra唔會走位就可以？

可以咁講
你經常運動舖，拎個運動bra去試身室，著上身做啲大幅度既動作，就感受到

如果唔想著運動牌子既，建議上網睇下啲做開運動既人既推介

明白，今日去nike試下先

當時試左一款咋 見岩就買左兩個
又想淘下其他款但又驚買返黎唔岩

Nike sports bra 個胸下圍都足碼
佢地XS話for 65圍 度出黎都真係65
個high impact都ok 有壓到胸 啲肉唔走位

最近試左間TB賣運動衫嘅舖
唔算大舖 但都見有人推薦
遲下到貨再分享
不過仲要等 預售中

就算係都唔係著75圍 你度到70就著返70

邊間分店 就算係PJ 都會問我要唔要揀多款去試下比較下

依家有個新姨姨幫手

我想問有冇實體店有賣70E打上cup數嘅bra
我知呢個size好奇怪好唔啱比例 去親bra鋪問就俾啲sales姐姐質疑 度完又真係70圍
上年去台灣買咗幾個應急 但已經worn out咗
跪求絲打推薦

唔洗介意啲sales講咩 最緊要自己度啱

我平時都係樓下wacoal買
個姨姨話我65圍太瘦 佢專登揀d條背帶緊d嘅比我
但去第2間就話冇阿 冇65 就趕我走

好多謝絲打回覆啊
我就係發覺有步向F嘅趨勢
bodibra有試過但可能我唔慣 好緊唞唔到氣
曼黛瑪璉去過山林道分店 問多兩句俾人黑面
好耐以前著satami但70E以上佢話冇 叫我著34 上過身真係太鬆
剩低兩間我而家研究緊
都著咗好多年矯型bra所以想揀返矯型
靚款已放棄但求舒服

Satami去到G，之前有個絲G-H都係著Satami

對上一次去問係兩年前
佢話70剩係出到E 可能佢變咗
再去問下先 多謝你啊

絲打如果有預算可以join Hafina 既package，賣台灣bra，除左冇65圍，選擇都算多。未必個個款都齊碼，但總會有你碼
而且有靚款矯型，試岩可以上網搵返台灣間野買。
又或者追post 爬上幾頁睇下絲打介紹過邊啲有賣台灣bra既細舖頭

我有見到絲打話hafina有賣kelly’s love嘅bra
我即刻轆去睇官網有冇啱 再留意下先 多謝

我肥，要試80下圍，但又怕會鬆，75又好緊，怕試唔啱

可以試下L 如果係打拳 gym 始終郁得都勁
我自己件Nike 前面夠壓但個背會走上去其實都唔係太舒服
我訂淘寶果件係見佢個背本身會包得低少少應該點走上去都唔會有其怪感覺先訂

打拳真係郁得好勁，我而家嗰件前面唔夠壓，會

咁真係要細少少 但要確保包得晒啲肉
胸細 冇乜機會感受

圓盤胸乳量少，講size出嚟都冇人信

羨慕你瘦底

有冇絲打啲bra上面條邊都會向外翻

以前兩個馬莎洗到wear左就有咁

前排買咗個mm 洗唔夠10次就有

洗衣機好凶殘 ？
我開頭手洗，之後入洗衣袋機洗。大半年，洗左應該都有十幾次，暫時唔覺外翻。

都係咁入bra袋落洗衣機洗 返而ice bra冇事

感覺增肥易過減肥

冇啲咁事
仲記得小學健康院個miss笑我第日平胸冇仔咪怨

小學已經笑人平胸 隨時未發育喎
中學時期我都係比人笑足咁多年

咁mean嘅 減肥好需要恆心

家姐唔係瘦底？

聽聞每日飲無糖豆漿1-2杯，多食雞肉同埋魚係有豐胸效果。加油！相信天然呀

有用嘅？

介紹比朋友先 圓盤嘅我都想睇落大啲

關於Narue我想講下香港新分店小小野
我今日行左喇
係無65圍架，又無G杯以上架
見到掛出黎都係70起跳，之後我睇佢個櫃桶寫住EF一個櫃，咁所以應該去到F咋
款式方面基本上淘寶旗艦店個d都有齊
價錢方面係好貴，淘寶/樂天仲平，樂天都係200幾之嘛on9的，淘寶有時做活動減到199人仔
香港分店賣港紙360-380不等，以Narue d料黎計根本就唔撚值300幾 扮咩上菜 不過新店開張有15%off
300幾加多100蚊連平款Salute都買到啦屌，洗撚買你Narue，都不是同一個質素 Salute洗極都唔會wear，你係咪丫？你都唔係，pj質素咋，憑咩學人賣到咁貴
所以想買Narue既65圍sis可以去門店試左sister size先，再上網買
大杯sis無得試，但都可以去望下實物係咩樣，杯型尖定圓先再上網買
報告完畢，收工

Btw見Mydress內衣三件半價
第一次買咗qmomo嚟著
想問佢d size同日本bra有無差別
利申：著緊narue 65F 有無著開narue既絲打有比較

唔該絲打
唉 又慳番啲時間唔使去睇了

其實真係好睇款 narue有足杯，但都有偏細成個cup
不過Qmomo感覺偏細半至一cup，睇你加唔加墊插

之前有絲打講到nike有30圍sport bra買 今日我去左買NIKE ALPHA呢款 用軟尺度個底圍大概58~60cm 仲有佢雖然可調節背帶 但新買已經要調到最緊 希望唔好太快wear

有無絲打想要32/70AA bra
買咗唔啱著，個鋼圈太細

奶糖既客服係真係on9嫁
我著到d肉咇成兩截都堅持話著到咁先好睇
後尾直情唔搵客服 自己搞掂算
利申：已由奶糖過檔咗去narue

唔知intimissimi係咪有免費改背帶服務呢
我見到舖頭有好大部衣車

More

我下次多口問下先，今晚約左人趕住走，行左個白鴿轉only
見到部車有d興奮 好似人生有希望咁
希望係真係我諗咁

淨係著過pj dream bra, 覺得好舒服。
絲打有試過比較dream 同days嗎？

70d但扁平胸型，下下講出嚟都比人質疑

係咁㗎啦 啲人覺得無論咩底圍 D cup=籃球咁大

有時候都廢事解釋，全世界一樣胸型咩

係wacoal又買左四個

冇65圍
Wacoal啲料算幾耐用

我70
Magic x 系列正 佢新出個件勁舒服 完全fit個胸型 買哂兩隻色
著左幾年都係wacoal
之前著c cup 前日去試壓胸要d cup

恭喜絲打

心郁郁想試

絲打邊間wacoal 成日經過都係啲好西嘅sales

去開德福個間 未遇過西既staff
可能好多時因為我都係會買野先入去

隔離post有人話好多Bra post無人理A/AA平胸

部分size真係好小見，未有人答你係因為未有人答到你

而且唔同底圍都有唔同選擇，淨係放底個CUP，想幫都幫唔到啦

65 75 85
已經係唔同世界

又唔知你地有冇度錯/計錯數

啱啱我都忍唔到係個邊留言解釋返
呢邊無人答佢 就覺得係歧視佢個下真係

我覺得！！！ 咩夜巴黎唔好著
一嚟，佢啲lace 著shirt係會好好好明顯的
二嚟，唔知係佢w wire定點 雖然push得勁 但對波好似浪吓浪吓就跌 我係買啱size
三，佢個背帶同扣特別吉
不過 係真係性感嘅 特別時候著囉

.

70AA cup以上請抱緊芬狄詩（安莉芳旗下）大腿！！！
以前發育著過，有薄杯，幾舒適的
65AA就試下pj偏細款

我希望大家都自己度一次 先知真正嘅size
我一開頭都以為自己係A 覺得亂著就算
但度完先知唔係A cup 只係底圍太細 得62cm
實質唔係咩70A啊 75AA

依家好多人成日屌啲bra歡樂杯
可能Fit既Bra試都唔試下

好多人都懶得度/覺得出面d sales先係專業/覺得出去買bra都度左啦洗乜自己再度
其實d sales先係最唔可靠最鐘意亂黎
如果個sales真係好，咁係你好彩執到，如果個sales亂黎，你個胸就真係係咁先

歡樂咪歡樂
啱身就得啦 我都有65E啦 pj work bra size

各位大家好，唔知巴問唔問得野

話說我女朋友轉咗bodibra半年有多，係矯形bra嗰款，啱啱嗰陣度過話有g，依家直頭上到h添，但問心，我唔覺得佢有咁大 之前聽個朋友講過，如果c以上的話戴bra著泳衣點都一定有條線夾到出嚟，但我女朋友係冇

其實都唔係介意啲咩，純粹想知點解同我嘅認知差咁遠 有冇絲打係用開bodibra可以分享下

唔清楚你所指既度過係喺舖頭/屋企。
Bodibra既計法有少少唔同，所以唔可以咁樣比較，而且大Cup無線大有人在。

線 係有好多因素影響。。。
胸型：
胸距大 對胸都相遇唔到
胸距細 推一推就夾到

厚薄：
成舊義乳係心口 都唔洗解釋

1. G杯唔等於籃球，唔好用AV d假波G cup女黎套落你女朋友個胸到，唔同底圍既G又唔同size，可以係天淵之別

2. 有無乳溝同胸距同胸型有好大關係，同大細無關，胸距越細，上半球越飽滿越易有溝

我都聽聞過bodibra偏細 會大2~3個杯 連登有絲打分享過C cup 著bodibra比G cup 所以偏細情況更誇張啲

如果巴打你想知女友幾大 可以教一教點度size 上圍要烏低身度45或90度 圍一圈唔好壓乳頭 下圍就企直稍微拉緊咁度 詳細第一頁有講 可以cap圖比女友睇

就如樓上絲打咁講 唔同圍就算同杯 肉量都有分別 至於夾線仲係胸型/胸距都有影響

想買bralette 大家有冇邊間好介紹?

我想試下上身,
絲打有冇試過oysho? 我睇相覺得幾靚

未試過Bralette，留名學野

絲打正解

請教各位絲打
本身副乳勁搞到肉去埋背脊
著70太鬆會離罩
65圍好d 但背脊肉會吱出黎
咁我應該買65 定70好

如果我係你 我會去bra鋪試晒
一個70但細一個cup 因為sister cup 關係可能都啱
一個65但背闊嘅bra
再睇吓邊個舒服啲
同埋試多啲唔同65同70嘅款 因為有啲會偏短有啲偏長
你65係唔係扣最出㗎？

有無個邊嘅懶人link
我以為成個連登得呢個post講bra
不過呢到嘅絲打都好熱心啊 咁真係無乜人AA 咁點答
我記得直頭有個絲係I cup??? 佢都無野架

電話整希望冇cop到似舊屎咁

我個胸下面 肚腩上面會有多一摺
其實係我肥得制既胃腩 定戴bra戴得唔好既肉

第一幅圖好似 咁其實個字母真係冇乜參考價值

anyway好多謝各位解答

咁講 就咁得個字母冇乜參考價值

我已經放棄左幼帶
要幼既我著uniqlo 都幾舒服 不過間唔中著一兩日好啦

bodibra個字母更加無參考價值

未聽過 99咁便都有？！

我驚太長就唔Quote啦
但十分感謝絲打
腸酒

見到幅圖覺得好感動
竟然自己影埋相

我每次試bra都會影低個杯型
方便我第日揀杯型/上網買個時就會用得著

如果上網啲圖冇咁樣夾埋應該點睇

太長唔想追post 唔知有冇人講過

今日經過見到尖沙咀109新開左間Narue
問過店員姐姐有三個款有入65圍 但係杯就淨係入到F
價錢我就唔知算唔算貴 因為我淨係知GHI原本咩價位

想問下d bra幾錢左右

望左眼好似三百六左右 不過勸你唔好信我既記憶